# Тестовое приложение#

Программа, позволяющая управлять списком клиентов.

### Функционал программы ###

* Добавление клиента
* Редактирование выбранного клиента
* Удаление клиента

### Дополнительно ###
Используемый источник данных - MSSQL DB (LocalDB).